終極1q題

屎萊姆同佢老婆(估一種食物)

夫妻肺片

笑咗